睇完呢條片邊個仲敢話佐仔廢？

根本係垃圾車啲人把握力差
佐仔是無辜的

餵得唔夠舒服

另類逼害

大部分都係達仔同斜恩

啲越位真係睇到笑出聲